佐真奴創2332傳波0助攻紀錄

【資料庫】佐真奴創2332傳波0助攻紀錄

【體育】車路士中場佐真奴費路...

Now 體育 -

【體育】車路士中場佐真奴費路近日創了一大紀錄！據英國傳媒報道，這名意大利中場創出沒錄得1次助攻的傳球紀錄。

車路士中場佐真奴費路（Jorginho）於去年夏天以5000萬鎊轉會費加盟，但加盟後一直未能適應英超的快速節奏。由於領隊沙利戰術上需要一名墮後中場，佐真奴常被委任正選，只是多以橫傳為主，不少網民都笑言他是「逗住型中場」，更被人笑他是沙利的親生兒子。

英國傳媒報道便指佐真奴於車路士早前以2:0擊敗熱刺的英超上陣後，已經創下2332次傳球，但沒有任何1次助攻，這已較第2名史雲斯的里安比頓多次100次有多。

不過現時還未肯定佐真奴於車路士的角色會否改變，在對熱刺一戰中，佐真奴於車路士只有52次傳球，比尼高路簡迪多兩次，但對比高華錫及馬高斯阿朗素都少，而且佐真奴有全場最高的4次攔截，似乎他將會參與更多防守。

富咸VS車路士
Now621台03/03 22:05直播

佐仔d傳波好舒服

助功數唔重要 最緊要隊友踢得舒服

把握力好啲 佢都有幾個助攻

好舒服 好治癒

寧願自己0助攻同搞到俾球迷屌都要隊友踢得好舒服

前面靠女人達同假九世三
真係幾難有助攻

巴克利都有三個

助攻未有反而有入波先

第一場咪入左

係咩

啲隊友專登唔要助攻